而家仲係金鐘勇武既手足 祝你好運

知道好多前線仲憤怒緊 但今日大家有共識要和理非

有句說話叫出師有名， 各位勇武，香港人一定會俾一個出師有名既機會你地

今晚， 番屋企休息

至於要繼續留低勇武既 大家唔駛理啦
佢係人既 會係豬隊友 對唔住都要咁講
會祝佢好運 唔好俾黑警捉到

推

各位手足， 今日俾自己自私啲 各自走人回家
而家仲要留低既人 你救到佢今次 下一次都救唔到

今晚先自救

屋企要人